\subsection{Tabula "Questions\_question"}

    Tests sastāv no vairākiem jautājumiem un tie tiek glabāti \ref{tab:ques}~tabulā. Šeit tiek glabāti visi nodefinētie
    jautājumi visā sistēmā. Katram jautājumam ir savs svars, kas var būt diapazonā no 0 līdz 100. Šis jautajums ir
    attiecīgi sasaistīts ar kādu attiecīgu parametru, kas ir kāds personības tips. Svars attiecīgi norāda cik ļoti
    lietotājs atbilst šim personības tipam.

    % Questions_question
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_question"}
        \label{tab:ques}
        \resizebox*{\columnwidth}{!}{
            \begin{tabular}{ |p{0.4cm}|p{9cm}|p{3cm}|p{2.2cm}|}
                \hline
                id & text                                                    & parameter\_weight & parameter\_id \\
                \hline
                1  & Esat dzīvespriecīgs un jautrs cilvēks.                  & 100               & 1             \\
                2  & Esat enerģijas pārpilna, Jūs vienmēr esat disciplinēta. & 100               & 1             \\
                3  & Bieži pametat iesākto pusceļā.                          & 100               & 1             \\
                4  & Ne vienmēr adekvāti novērtējat savus spēkus             & 100               & 1             \\
                5  & Ātri sadusmojaties un esat impulsīva.                   & 100               & 2             \\
                6  & Esat ļoti kustīga.                                      & 100               & 2             \\
                \hline
            \end{tabular}
        }
    \end{table}